而家仲買牛既人係咪弱智？！

場仗就9成打硬
仲買牛既人…收手啦....
諗下你老婆仔女老母一家大細

你老母係沈振盈?

聽日即買牛

🤣🤣🤣